好迷茫 有無人比D意見黎

小弟今年讀完IVE Dispensing，但HA唔收，in過幾份診所都無消息，因為我連part time都未做過，同埋對interview真係無咩認識，所以一講野既時候可能d人覺得我好雞好菜鳥而無左機會。
今年畢業想做番1年野累積下經驗先，但有時又覺得醫療行業d工作好大壓力咁 所以我報左海洋公園d part time累積下經驗先。
跟住我又想報海關，但海關d要求好似好高咁，我驚自己考唔到
雖然我報左名讀IVE top-up degree，但係問心我呢年唔係幾想讀書，因為呢2年讀配藥讀得好辛苦
我自己又想轉行讀工程，因為諗住出路好D,但又無讀過physics。
今年又想考下ielts攞番好d英文成績。
好亂, 各位巴打絲打有咩明燈比我
利伸: DSE得10分，入過Foundation

做sales吧